[集思廣益]其實林鄭都已經回應得好清楚。下一步可以點?

其實佢已經講得好清楚，就係無商量既餘地。
呢個係獨裁政府，佢有權力有警察有軍隊，佢要做乜就做乜，阻佢既人通通都係錯(外國勢力，暴民，被煽動etc..隨便一個標籤任攞)，你一係屈服係權力之下，一係走，一係捨身取義。再將重點放係逼佢回應都只係聽多幾次錄音帶。

可以點?

不要問敵人可以點
問自己可以點

咪撚商量，總之有佢一日喺到佢唔會有好日子過，漢賊不兩立

原來老兄你同我差唔多同時過嚟

繼續不合作, 鬥長命, 佢而家肯定冇得連任
準備3年後對付另一隻特狗, 睇下邊個死先